民建聯係堅尼地城擺街站，有冇泛民都擺街站？

一票都不能少